遲d不如一齊眾籌俾蘋果日報繼續營運

冇左蘋果日報香港死架啦
求求大家

689 的水平

弱閪智

冇蘋果日報邊有03年50萬人上街呀講真

洗鬼咩拎去上市係股市cap水咪有錢囉，之後分拆，供股分拆供股，大把錢。

多餘～
買佢隻股票咪得囉 0282

咁係因為蘋果報個數出黎係50萬啫

你真無知
上咗市n世

如果依家咁嘅財政狀況先諗上市
絕對fail

最落力宣傳大陸文化係蘋果喎